pc版無雙7

有無巴玩到

我down左個免裝版，但話無vcomp100.dll

之後單左個檔google埋放邊都係話無哩個檔

求成功個案

賣隻ps3 版比你啦

過主啦死乞衣

Steam 而家特價幾十蚊都唔肯俾